日本真係一個好痴線嘅國家

得閒睇到呢條片，係日本做牛肉佬係可以着白TEE唔驚污穢
對衛生要求嚴格到仆街
連抬隻豬都會包塊布
收舖前兩個鍾已經開始清潔
對衛生同乾淨企理嘅追求真係好痴線，尊重到仆街

香港都係著白tee